有無人諗過.......

其實上小巴個時嘟八達通個司機多數都唔會望 咁其實佢都係靠聽聲 咁我可以用電話錄定‘嘟’個一聲 扮係拍卡 你地覺得可唔可行

正皮：緊係可行啦 年中仲可以節省唔小錢
負評：米撚on9啦樓豬

你以爲自己第一個諗到？

上次咁做果個比人塔到宜家都未出黎

我肯定我係第一個

可能係長途呢

司機果邊都有個mon顯示比左錢
樓主真係真係無出開街

明明就無 我琴日搭綠van個時觀察左好耐 一陣再搭再睇多次

樓主快D去試下

渣ga

已經安全上車